
## მოკლე აწერა

ამ აპლიკაციის საშუალებით შეიძლება იაპონუტი კერძების შეკვეთა.

## დეტალური აღწერილობა

მთავარ გვერდზე განთავსებული არის 4 კერძი და მათი აღწეილობა.

კალათის გვერდზე თქვენ შეგიძლიათ აირჩიოთ სასურველი რაოდენობის კერძი გაიგოთ მათი ფასი და შეუკვეთოთ.

პარამეტრების განყოფილება დამუშავების სტადიაზეა და ჯერ არ არის ხელმისაწვდომი.

პირად კაბინეტში შეიძლება საკუთარ ანგარიშზე შესვლა ან დარეგისტრირება.

## ავტორები

დავით კლდიაშვილი 
ნიკა გამყრელიძე